風向-勇武唔夠警察打 和理非冇撚用

今次玩兩面夾攻想和勇互相指責

不
不
不
核........唔割

#習曱平

和理非要Upgrade
做Weapon Provider
勇武先有用武之地

全民天台放Gear Gogogo！

突然成版唔夠警察打post
個個內容一撚樣
Mon post 狗永遠學唔精

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

仲要唔夠打原因係裝備問題

前一句係事實 後一句睇人 勇武的確係咁諗嘛

因為呢個係必需亦係必然既發展方向囉
p仔狗